大角嘴海旁頭先有人放煙花

咩可以咁隨便到處放咩

有就借啲嚟洗下，狗屋都要慶祝

光復香港

時代革命